講真 今年歐聯多數都係拜仁拎

因為要向高比致敬

5/10

咁佢降班都可以致敬架

點解要致敬個黑鬼強姦犯？

咁應該係C羅拎 要向強姦犯致敬

原本係 你講完就會唔係

佢並無被定罪
原則上唔可以稱佢為強姦犯

請尊重！謝謝！

下場主場和波 完美出局

笑4

下場c羅3球反cup再屌空氣向強姦犯kobe致敬

同呀朗一樣比錢搞掂

同廢老朗一樣
只係法律名義上唔係強姦犯

成個post膠得黎又好好笑